一人一個OL辦公室秘技

用d夾夾住張枱邊用黎hold住條充電線

用excel上連登

用夾夾住老細粒lin

用cmd line 上高登

梳，高登收左皮，上lihkg

教我